{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/uyeonhandong-dogcaepensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우연한동 독채펜션"
    },
    "text": "済州ハンドンブク1ギル39に位置するウヨンハンドンの離れペンションで快適な宿泊をお楽しみいただけます。 宿は平台海岸から18分、ビジャリムから8.3km、城山日出峰から16kmの距離に位置しております。 宿泊客はエアコンなど様々な施設を利用できます。 また、無料Wi-Fiと専用駐車場をご利用いただけます。 客室内にはキッチンが完備されていて食卓などを使用することができ、ケーブルチャンネルがついたフラットテレビも完備されています。 また、専用バスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されます。 冷蔵庫、電子レンジ、クックトップだけでなく、コーヒーマシン、やかんもご利用いただけます。 偶然の一軒家ペンションから近い距離にはベンディ窟が20km、国立済州博物館が29km離れています。 また、最寄りの済州国際空港は33kmの距離に位置しています。 偶然な洞の一軒家ペンションは、済州の中心部から27kmの距離に位置しており、すべての距離は直線距離を基準に算出されました。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションは済州ハンドンブク1ギル39に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションからビジャリムまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションからビジャリムまでの距離は8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションから城山日出峰までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションから城山日出峰までの距離は16kmです。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションから平台海岸までの距離は何分ですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションから平台海岸までの距離は18分です。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションにはエアコンなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションで利用できるものはありますか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションでは無料Wi-Fiと専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションの客室にはキッチンが完備されており、ケーブルチャンネルがついたフラットテレビも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションの専用バスルームには何が提供されますか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションの専用バスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションで利用できるキッチンには何が備えられていますか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションのキッチンには冷蔵庫、電子レンジ、クックトップだけでなく、コーヒーマシン、やかんも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションからベンディ窟までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションからベンディ窟までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションから国立済州博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションから国立済州博物館までの距離は29kmです。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションから済州国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションから済州国際空港までの距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "ウヨンハンドンの離れペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウヨンハンドンの離れペンションのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 740
    }
}